笑撚死 入去呢個post睇一睇 原來連登屌醫護惡過屌狗

醫護低賤過地底泥 本年度凍薪

先唔評論醫護係咪自己友
原來做野盡責過狗都仲要俾人口殊筆伐

喂你老母 今日咩日子呀？！

原來大家原諒左狗隻
一個武漢肺炎令醫護比狗更可恨
一個失敗嘅罷工就令醫護唔係人

精選721post

721元朗警署內30警拒絕出動片段流出：喂全部同事入返去先

「特發」721元朗雞地無碼 CCTV流出

之前仲有人叫醫護再罷，有登仔呢D咁激烈既支持，實會再罷啦

成個po都係5毛
入去逐個block 9 佢地

唔好同我講兩者都屌 why not both啦
醫護唔做野你生存到咩？
狗隻成年唔做野你都仲生存得好地地呀
你老母

連登冷氣軍師不嬲垃圾
屌自己人最叻 叫佢地屌警察邊敢
出到街咪縮埋一舊死毒撚咁款

講到底 罷唔成咪罷唔成囉
大家又唔係唔知個政權有幾惡毒 咩賤招都有

又唔見以往其他行業罷工有顯著成功
(利申 唔係屌緊其他罷工嘅失敗
係屌緊班撚屌)

網上鍵戰屌狗都唔撚敢
剩係識屌其他弱者
十足中共港共 共共共共共
Loser

政治野真係唔洗睇連登，太極端

如果連連登都唔守住
下個高登下個香討 旨日可待

Block到手軟

我就唔block啦 可能一時on99跟風留言姐
不過
冇腦就收嗲啦你班撚屌

其實屌人好撚易架咋
一個唔高興連本土派都搵到位屌

認清自己嘅敵人啦你班傻仔

公道啲講
班醫護咁盡責咁有愛心
罷罷下工走返去返工
咁嘅時勢好應該共渡時姦

嗰個post樓主講嘅野

係咁話人屈毛

好 咪唔叫你五毛囉
不過又未撚見過班人係屌狗屌政府post咁積極發言

嗰堆人啲語氣用詞同2毛分化撚一鳩樣
block到手軟

好撚悶

一睇頭兩頁
笑左
忍唔住開post講下

贏得難睇
定
輸得漂亮

屌醫護係邊一類
贏左？定係漂亮？

我撐醫護啊，政府放幾多人落黎都硬食，救人係佢地嘅天職，呢種高尚情操，我一定撐。

罷工個時又話其他行業跟隊罷
結果呢
再加上政府啲賤招
你唔係當事人講經咩
係市民當醫護condom咋
然後而家又屌佢唔罷
最撚威就一定係塘邊鶴
永遠立於不敗之地

理解唔到點解要其他行業同醫護一齊罷工，如果無其他行業跟機， 醫護罷工就唔係正確嘅事? 如果係正確嘅事，點解唔做落去。怕俾唔到壓力政府，咁加多個唔關事嘅行業又有咩用?如果醫護自己唔罷工，其他罷又有無用?

先唔講其他行業跟唔跟機
你搞清楚一樣野先
係政府俾壓力醫護定醫護俾壓力政府

至前幾個月
政府都仲係講緊會清算罷工嘅醫護
你係當時人嘅時候你有咩選擇

再者
個時網上好多人浩浩蕩蕩話會跟機罷
呢樣野係會俾信心醫護堅持
但最後呢？

你話醫護要考慮社會利益
但你唔好忘記嘅係醫護同時都係一個個個體
佢地唔洗搵食咩

屌早排夠話罷啦罷罷罷啦
咪又係失敗告終
仲要講緊嘅係政府冇俾壓力嘅情況下
啲人咪又係諗自己先

咁大家有咩資格屌醫護先

唉我真係好鍾意寫議論文

係醫護俾壓力政府，我應該無講錯?

醫護想俾壓力政府
但結果係政府俾壓力醫護

邊個個拳頭大啲都未分清

其實人地最近做到死想加人工關你撚事
係冇錯 係你出糧呀
不過同時你出嘅糧更大部分俾左落啲大白象呀中國呀路邊條百萬燈柱呀
呢啲時候又唔見你地企到咁前

無野啦，原來搞罷工個一邊係拳頭細啲你加油寫論文

咁多力水用黎屌醫護而唔係屌政府屌狗

雞蛋與高牆 我永遠揀站在雞蛋一方

你連辯駁都做唔到就收皮啦

喂 大三罷你又有冇罷呀？

你有罷嘅話更加睇到個社會有幾咁「冷靜」

連登班友自己返工 走去叫醫護罷工就叻

你班網絡理想主義流派真係好撚屈機
全世界喂住個formula 做就一撚定work

一向都係架啦

「點解你班醫護唔罷工」
「點解xx界唔罷工俾壓力政府」
「又話罷又唔罷垃撚圾抵撚死」

真係好撚易學

要唔要我同你講埋被狗咬過啊

罷唔成咪罷唔成囉
一定要成功架咩
大三罷咁多次 有幾多次work
問清楚你有冇罷先再講啦
有罷嘅時候又睇唔睇到身邊嘅人係點呀

咁你更加應該睇到現實情況
而唔係屌弱者

定係斯德哥爾摩症 戀上施暴者

推民族自強 香港獨立

屌每個打工仔都想加人工架啦
有咩問題

我屌緊嘅係你班友咁撚得閒咁多力水
不如去推我post頭嘅721精選post好過啦

唉我又口痕啦
咁得閒就去查下狗拎幾錢一個月
醫護幾錢一個月

醫護就是低賤
一個月一萬都俾撚多佢

其實高登年代已經定期有批人專屌醫護
成日話乜鳩野醫護霸權要引入外地醫護(=支那醫護)先解決到醫療問題
而家呢啲係變種

唔敢講咁死啦
不過我覺得係以前高連登劣根性
得閒就屌女仇下富咁樣
人地想加下人工都上綱上線

分化撚 又block一件 正

醫護成班奴隸垃圾！罷工都唔敢
自己就繼續返工